愛與和平救香港 大愛撚好波

好心你地醒下啦 大愛撚 阻膠撚 仲信香港有法治？ 我聽完得啖笑

手足俾人拉俾人打 ，有手足返去救人反擊
就叫人唔好打 仲築起人牆 阻止勇武手足去還擊
仲屌人影響國際形象

黑警一向前衝 個個走夾唔頭

知唔知我地輸咗要受咩後果呀？
入集中營 打洗腦針 有版俾你睇啦
好 你話支共唔敢咁樣做 唔會有集中營
咁智能燈柱呢？ 信用評級系統呢？
你想日日生活係俾人監視既環境下？

另外，工作方面 所有公司高層換曬支那人 香港人永遠上唔到位。

醫療，支那醫院係點 相信大家都睇唔小啦 好小病都要你做乜做物既檢查 之後收你多多錢

最後 多謝你班大愛撚 阻膠撚 如果輸咗 多謝你地俾個機會我自刎

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港

agree

左膠一直做藍絲保鏢，保障阿叔打人權益
必要時仲幫手報警，確保傷者被捕

用真善美去喚醒黑警良心
一個人死唔夠？ 咁2個3個囉

推走前線左膠 咪撚誤勇武做野

要用愛與和平 說話去感化黑警
有手腳俾人拉俾人打都仆街
都唔可以俾其他手足去救人還擊

朗屏救人
有人睇唔開

推推推推推推

spread開去先

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

做咗了

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

thanks

push

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港
大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪 今日好成功

好似無事了

要睇唔開 都等到香港死個一刻先好睇唔開

睇住班大愛撚 阻膠點救港

推

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港

大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪
今日好成功